［情報組入一入］幾重要：我地唔可以咁捉鬼

獻計文：
目的：提醒大家唔好做啲乜！

序：
唔知點解大家又比爺爺帶走左個風向，去哂個假記者到。
明明個國安先係重點文宣同支持對象，證明左已經有好多公安可能混入示威者到示威表達訴求，又入去做豬羅紀公園。

見唔見微博大部分一係推假記者，一係就推警察唔開槍，個公安係用「旅客」字眼！點解？因為佢地想避嫌！

簡單講：
「蛙泳愛好者」呢個群同福田公安個份名單一定唔可以搵！
———
To唔知咩事既人：
「蛙泳愛好者」係乜？
當日係第一位被公民權拘捕既「旅客」手機上，有出現大量香港即時資訊既微信群組（自己睇壹週刊啦懶），最後幾句包括：x（被捕者）已經被他們發現了。
隨即被捕者就被踢出群組，資訊全無。
點解要踢出群組呢？一定係發現香港游蛙泳既勝地！
———
福田公安份名單有咩用？
除左證明個位「旅客」係公安用旅客身份做港獨分子，更重要係名單上既其他人！一個局點會剩係派一個人支持遊行？唔知佢地有冇登記入境手續？定係游蛙泳到港？就唔建議去查。
———
剩係得一個被捕「遊客」？
當日送朋友機隨行係有幾個，但係得佢被行使公民拘捕權，其他既人都已經有新聞報過人名（有身分證相），大家可以自行補貼，但唔建議搜尋個人私隱，我唔係好識內地法可能會被送中。

希望帶到啲有用既方向比咁多位香港人！

幫手推推？

搵唔到之後可以點？留待咁多位香港人各自蛙泳啦！

以下可能涉及敏感資料，如感到不適，應盡快用生理鹽水洗眼，以便利閣下暢泳黑衣池。

推返上吹水台

唔好掛住打飛機，未勝利架

唔該唔該

來吧來吧

搵人睇下

好野

補充：點解呢兩日焦點去哂「假記者」到，原因至少有以下三點！

因為佢地想帶三個風向：
1.民眾鬥民眾：用內地人鬥香港人；

2.民眾賦予暴力制壓權：當民眾認同示威者好暴力，就越支持共產黨同佢請既黑社會用武力鎮壓解決問題，好快示威者就算死左佢地都會話好；

3.壓抑公安間諜事件：將「公安」喬裝示威者呢件本身係當日最重要既事放到最低，留意下點解冇人訪問同接送，一開始被困五個鐘既公安，因為身分太敏感，唔可以再出鏡，會崩！

（警世）粉身碎骨的深淵

互推，真係好重要。

唔想死就一定要睇

唔係叫大家捉本地鬼呀唉

打飛機文就日日推 點行落去

風向由我地拉

真係要問下大家點解唔意諗呢個位

唉 又沉底 五毛三毛真勁

佢地同一個議題可以開十個八個post講！

政府個垃圾派糖點解有咁多回應同主題 係咪傻架！

係咪傻架

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命